蕭若元 (中文字幕)華為銷量大跌從市場逐步淡出 ？ 中國國內糧食不足嘅原因只有一個！

蕭若元
(中文字幕)華為銷量大跌從市場逐步淡出 ？
中國國內糧食不足嘅原因只有一個！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-04-06

memehongkong
613K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

屌...又燈